
                      mas k una pelicula d accion, sta es una pelicula d humor... komo me he reido kon sta americanada! tremendos efectos y lamemtable argumento... pero kien kiere argumento saliendo n pantalka la novia pepinazo dl prota y la spectacular Rihana? y lo d ls abuelos es exkisitamente nefasto. k risa, x dios !!! :P viva EEUU !!!
        
            